其實美市一定要熔斷先係可以齊心抗疫

唔熔斷點放工?